利物浦隊長斥VAR：故意扭曲劃線 把好球吹為越位

利物浦2比2戰平愛華頓，紅軍隊長軒達臣最後時刻的「絕殺」被VAR判為越位，但他對此不服。

「我認為他們有時候會把線扭曲，來讓入球變為越位，我不確信他們是如何做的，但我以前看到過。」軒達臣對BT體育說。

利物浦教練高普則說：「我看了重播，在我看來沒有越位，誰能向我解釋一下？」

前愛華頓球星奧斯文評論說：「是用微米的量的吧，我用肉眼看，沒有越位。」

祖高爾說：「我們看的話，認為不是越位，但可能越位了幾微米。這奪走了利物浦球迷一次令人興奮的絕殺。」

高治說：「令人失望，我不想談論腋毛或者衣袖越位的情況。過去對進攻球員有利的原則哪裡去了，為什麼要砍掉。」